有好多野都唔係必然

我知 因為我都試過咁